有冇可以係暑假兩個月係上海開張上到ig fb既sim卡 ？

請出招

有邊張sim唔得？

去鴨記買啦

Airsim

唔係要vpn咩？ 香港買大6卡就可以係大6上到ig fb wtsapp

係 咁一係香港買 一係vpn囉

依家好多SIM卡係大陸都上到whatsapp ig fb

今日先買左張40$,

鴨聊佳

咩卡？

鴨聊佳
仲有其他都上到
大把喇

再唔係你直接問番你台果到申請內地漫遊最方便

邊張鴨仔咁平

Airsim ok?
用China mobile 定unicom?

大學生？
好多U有vpn

睇用量3hk 年卡紫卡5gb $150
唔夠買兩張

5gb 中港台，好似新加埋5gb 社交數據

建議用China moblie
因為unicom 是用3gnet, 一般上網沒問題, 但喺一下載MB 數大的檔案, 立即睇到分別

Thanks 巴打

on99，中移動大撚把啦

聯通 大中華30日 買2張

不用客氣

Airsim用幾日就抵，佢六十日2GB要成兩舊水，鴨記買張年咭都唔使咁貴